立法會你老母湊大你個手足都開左Youtube Channel做黃圈youtuber

又多一個手足加入網軍
條片講立法會公聽會
雖則而家普通市民應該都冇得再公聽會講野
但睇下都冇壞嘅
我知手足有睇post希望下條片做得好d
第一條片有少少悶
支持黃圈youtuber 期待下條片

推

推2

youtube戰線都好重要啊

好記得佢

大師兄

紅極一時

歸位

深夜一推

值得subscribe
推

臨訓再推

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

Push

push